會員 光復香港人 可唔可以整走你張gif圖

一嚟睇到眼花
二嚟好嘥數據
好好地整一張jpeg圖宣傳都ok架啦

意見接納

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

謝謝你
果然識撤回

9月1要見到你!

個po咁就完咗

手足，好似部快速飛機幾搶眼，比較多人回覆推post
我怕啲人睇慣左唔成郁既圖，我諗要由壽終正寢變復活先得